Coffee EQ 真係世界第一

自己流產都俾你班連登仔拎黎笑
都可以回應得咁成熟大方

我唔介意屌到佢再懷孕

相由心生
愈睇愈靚

但都係好似劉馬車

同靚都有段距離不過身形好係一定嘅

乜揀野叫備孕

想要佢簽筆親名LEGGING一條

準備懷孕掛

認同嘅

唔緊要啦，大把機會

結婚之後樣同身材都唔重要，
性格成熟先過到人世

日日食備孕丸備孕

你又唔係同佢結婚睇佢性格把撚咩

有過或者嘗試過有小朋友既人一定知道, 根本有定無係唔到自己控制.
除左完全禁慾之外, 你係隨時有機會有左自己都唔知.
所以呢件事真係一個意外/悲劇, 無得好講.

劉馬車你都屌

SH jer 食過？

呢個PR 處理得幾好

可能佢打飛機果陣會投入D

見佢IG cap果d連登留言
真係CLS
人地流產已經好傷心，都仲要留咁侮辱人既字眼

叫佢唔好睇連登啦
連登一大班loser無人性架

當年做美女廚房已經好正

唔知中出過幾多獲
肯定好撚好屌

雞

在家不著底褲
準備隨時受孕

連登仔輸鳩哂，真係社會垃圾

咁都面對到仲寫篇咁嘅嘢真係好撚勁

認真問, 備孕定避孕

做雞冇 EQ
個個跳樓死咗喇

咁嘅身材我OK

Coffee係咪濫用殘廁果個？

上面果班唔係上緊連登

真係好勵志

Gathering

你有冇諗過佢介意先

佢唔會介意

好想聞佢腳板

佢有上連燈？

kol 中文有幾好…

避孕 係 避開/免懷孕 = 唔想生仔
備孕 係 預備緊懷孕 = 想生仔

佢係話想生仔 一直都有準備去懷孕
但一直都無有bb ， 所以想放棄

有咁難明咩

連登仔係人都屌 世界第一
利申：好鐘意睇佢個仔

借連登做Pr啫
分分鐘原po都係Pr黎

而家人地上左神台

連登仔真係醜陋，支持coffee

唔好上咁多連登
世界好美好

..........

其實佢做過D咩? 一次殘廁gathering就俾人講到好似殺咗佢全家咁
大把港女做ptgf又電子雞又盛啦, 有咩出奇呀而家2021年喇

上面有人貼埋上海仔

對住黑警唔見你咁講

佢而家去支持緊 暴力政權

日日扑嘢內射=備孕

e 唔好啦 唔好啦 我嗌架

唔笑佢亦唔會同情佢

有幾? 曾經都叫半個藝人
咁都寫唔到仲做咩公眾人物

連登仔不嬲冇腦

唔怪之得咁高EQ

同陸永個老婆一樣
流產都用嚟大做新聞
公廁思維真係一個mode嚟

真

尋晚見到個post啲留言都覺得cls

eq 好 公關又好 仲要勁多死忠 邊有咁易比連登仔攪到落來 當年反送中 一句話自己唔識 會留意多d 新聞就解決件事 黃藍都無得罪 亦無人再深究 呢個級數既公關有幾多人有

個世界真係好撚變態 條女流產個個都走去屌鳩佢

連登真係充滿loser
笑得既都一定係青頭毒L

港豬都有人撐

粗重野交俾我

好想屌 好想屌

性格都唔評論得?

Coffee唔好上連登啦
匿名世界講乜都唔洗負責任架，
去到現實世界咪又聲都唔咁出

邊d人咁衰比呢d post佢睇

個post得幾頁就知其實得一小班cls on9仔圍爐
個娛記又咁仆街拎住個post問當事人

樓主話結咗婚之後樣同身材唔重要我同意嘅但係樓主都唔係同佢結婚

因為佢地係弱智

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

如翼添虎邊位呀代連登仔

係幾大方得體
保重

ps 疫苗累死人，叫人打都係仆街

望下果個post係咩台
就唔會覺得意外

佢老公係邊個？

收皮啦
有得屌99%男人都會屌

真心欣賞佢
每個人都有過去
但某D人就總鍾意做道德判官睇人仆街

同埋點解淨係針對條女
明明條仔自己鳩痕先入殘廁

佢係藍絲?
佢做過d乜，願聞其詳
真心求教

咪係 影衰連登仔

支持 打疫苗 仲唔夠?

唔重要會離婚架

有啲女睇得多會覺得好煩
好似杜小喬同貝依霖咁

佢落得仔多保唔到胎
唔好意思屈復必泰啦

其實只要係公眾人物都一定會有d好刻薄嘅討論批評
所有地方嘅網絡世界都係咁
想做KOL明星賺錢 就要承受到呢d 無辦法控制人地點講都只可以唔睇

現實生活正常既人都唔會咁樣留言,成班廢人

我自己唔打
但唔會批鬥打復必泰嘅人
英美都叫人打
本質上打疫苗係冇錯
只係因為係港共叫而唔聽佢講同攬炒
咁人地想打就冇咩必要批鬥

睇你講完即刻睇下 果然無估錯
入面真係垃圾集中地

班笑鳩人既連登仔可以攞返張金鐘合照出黎

佢由 Gathering 之後俾踢走再自己搵位發達就已經好撚勁，網上好撚多人抹黑講佢個閪點闊又淫定點有報應，真係戇勼勼。

佢擺到明就係真正港女模範啦，又肯玩又上進。對波同個蘿真係睇到嘩幾聲！

調理身體， 計好排卵期。
有啲飲食禁忌

依家支持打疫苗都係支持暴政
兒登仔真係on9無極限

避孕，佢打錯字

自己衰心急打科興 俾連登就笑係正常啦
奶共唔笑你 唔通笑奶美帝個班咩 傻鳩coffe
返屋企煮飯湊仔俾男人屌啦

連登仔真係狗黎

講撚到自己係佢老公咁

真心定假膠？

連備孕都咁多人未聽過
究竟兒登依家有幾多毒撚

真，唔睇仲好大把都只係人身攻擊

又唔係佢自己做新聞

奶共奶撚到啪針無撚咗個B都可以死兜難兜唔敢認
咁嘅閪女人都有人吹奏

日日食葉酸

老老實實我未見/聽過
但睇埋上文下理
有無咁難明

咪係

中國疫苗喎你冇撚嘢呀又唔係美國

條路自己揀仆街唔好喊 俾人笑就預咗

真係天理循環時辰到， 用埋啲 9流pr技兩 喺殘厠 博出位

有咁難明咩? 你唔撚問返佢? 咁都打錯

Po埋連登留言出嚟鞭
好波

雖然話上連登勿認真.

但有啲連登仔講野真係口臭到仆街, 一開口就話人臭雞, 話女人都係雞, 有錢就上得.
大佬你地唔好咁痴線啦, 有冇溝過女呀? 拍拖結婚未呀? 你試下同你老母咁樣講呀? 一定唔敢啦因為你地只會係連登做鍵盤戰士

想要佢做完運動著過嘅Legging

見到啲留言真心覺得痴撚線 丟唔丟架你班社會垃圾

佢打復必泰架喎

coffee如果睇到個po希望唔好太認真
將連登仔講嘅野調轉黎睇先係主流想法

乜撚野EQ世界第一
po ig 唔係打呢啲打乜？
唔通話自己嬲到扎扎跳咩
傻9樓主

下？你睇完我解釋仲覺得coffee係打錯？
你真係無改錯名

wfc

成班閱讀理解負分

俾佢睇個個真係衰朋友
明知連登咁多痴線佬講野無句認真就唔好睇咁多啦

Btw佢係咪都係俾上海仔攪成咁
殘廁又唔乾淨
唉

小朋友柒左即潛

啲中文好差下，句子唔通順

驚唔驚屌屌下 佢大聲叫食屎狗 ？

打疫苗就藍絲
咁搭黨鐵咪紅到黑

雖然佢真係好似馬車,又靠醜聞上位
但係佢d回應一直都好大方得體,放過人啦

咁應該點理解

咪係，明明人地打biontech又話人中國疫苗
你話佢殘廁話佢同上海仔慶祝都叫基於事實
話人打中國疫苗就跟本老屈
可唔可以理性小小

唔好玩啦 搭港鐵成年喇

biotech 都支那疫苗?
喂做多少少功課先啦

其實coffee都幾叻我覺得 當年搞到成獲屎都比佢轉型到

何況人地又冇殺人放火 都冇咩需要咁樣開post咒人

唔見你放過達哥

係囉
備孕一詞咁普遍都可以拗餐死
想Bb健康出生父母都要備孕半年以上㗎啦

真係兒登世界嚟

收皮啦死藍絲 返支那啦

連登係咁
勿認真

連登仔既平均年齡16歲以下我都信

收皮啦戇鳩仔
Her nose is too big.jpg

好多弱智真係

其實班haters 變相幫佢做公關宣傳
人路笑人, 人地一路公開正面面對
輸人又輸陣, haters其實好柒

網絡世界就係咁, 用傷害其他人既說話黎為自己抽離一下
無他既, 可能亦覺得當時人唔會睇到
又或者係講完根本唔需要負責任
例如COFFEE講明睇完個堆COMMENT睇唔開去左自殺
咁對個班口痕友既人生有咩衝擊? 冇
下個POST一樣係咁講其他人

佢話「一直沒有任何消息」我堅係睇到R撚晒頭囉，即係點？女人大肚係咪會有個唔知乜鳩孕婦協會有專人打電話黎同佢報喜？ 「喂，牛小姐，恭喜你有左呀」咁撚樣？

利申： 未搞大過人肚，唔清楚

然後再流產

都唔係做錯d咩事, 都咁多年啦, 連登仔都係jer住人
做到成個道德判官咁, 唔通自己哩一世都冇衰過野咩
依家咩年代?

佢係黑社會

上海仔隻雞

屌你一直驗孕驗唔到有咪冇任何消息囉

垃圾打手 英化黑社會

上海仔隻雞 流產應該開香檳慶祝

連登大部分係中小學雞未聽過都正常

但睇完上文下理仲要有人解釋埋都以為係打錯字就係智力問題

做過上海仔隻雞

人地就去自殺, 就會覺得人地係EQ低/心虛先會去自殺

屌你......用下腦都諗到啦

你會唔會黑心咗少少？

所以話，你要係呢個世代生存，你係要有一個wfc既心態，否則你一早自殺左

人地普通朋友嚟 一定無不道德交易

同埋佢怕人講就唔會擺上網啦
講真呢啲咁personal嘅野正常母親點會咁樣擺上網比人討論，
最多同身邊朋友抒發姐
問心佢唔係一向引人注目？

大把女仔冧劉馬車

唔係科興wo

首先，你講呢句同備孕&避孕無關係
其二，自己驗完孕，有bb，咪好消息，
一直驗到無，咪一直無消息

平時唔係咁用架咩

屌呢啲post真係好撚多白痴

識瑜伽做到好多高難度體位

備孕都唔識?咪L 9 屌啦
讀多啲書先出嚟講嘢啦
睇下上文下理都知係備孕唔係避孕啦🙄️

都係因為fans問點解佢幾日冇出post佢先出黎回應..
唔講得講自己小產係咩一回事, 小產流產都係自然身體反應, 有咩咁唔講得?

人地而家自己搵錢 買埋樓
仲拎啲舊聞出黎
連登仇女毒撚真係好恐怖

咁又點而家叫你娶人咩

原本佢流產who fucking cares 無啦啦去笑鳩人做乜撚野 成班人好撚得閒？

唔好衝出嚟柒啦唔該你

為啲咁既人(甚至可能比相中更差既人)自殺

啲loser係咁上下架啦低質到

就係你呢啲咸豐時代嘅思想先搞到咁多嘢係禁忌唔講得

當年我都試過著床失敗早期流產
到流咗先知原來成40%會咁咁撚common
但從來冇任何人會主動講主動提呢啲嘢
連我老母都唔會同我講呢啲

外國人對呢啲開放好多
唔似中國人忌諱疾醫咁撚on9

希望最好到死嗰日自己同身邊人都冇病冇痛唔洗經歷任何嘢

link?

問？

屌到佢反艇

連登仔中文先唔好lor

onl79

On9仔

最on9咪你呢啲思維
原本無人知
係連燈仔神探上身挖人瘡疤
然後話人造新聞

呢個post 令我發現原來咁多人唔知咩係「備孕」

終於有個正常解釋

呢度太多反社會毒撚
失敗既現實生活太大壓力
上連登做判官乜都屌一餐刷番啲優越感

佢地本身就仇女
而家一個佢地認為係雞嘅女人
靠自己變得好成功
出個ig post都五六位數
自己就打份牛工
甚至連大學都未畢業
就更加仇佢

唔知喎，可能我中文差。
我會寫沒有懷孕或者 沒有結果

就算未聽過，跟上文下理同準備個備字都會估到啦
所以咪dse咁撚多人中文唔合格
希望佢地上完連登就溫下書啦

連登留o左乜o野言而搞到咁?

你唔係中文差
你冇腦啫

一向都鍾意佢咁正面
支持你coffee
希望你睇到

連登都有撐警post啦,
老老實實，一個平台乜人都有，
唔應該標纖連登仔乜乜乜

笑什麼，你也是連登仔

點解可以咁似劉馬車

文盲就讀多d書

傻啦，網絡世界標簽化係基本盤，藍屍都有好人，唔通下下用「部分藍屍」咩？連登仔某程度上都係一個名詞，並唔係一竹篙打一船人。

定還是下次只可以用「三幾個連登用家」去取代「連登仔」？

連登仔思維太窄
人地後生鐘意玩，又無傷害任何人
就鐘意拎黎笑人地
佢成熟左呢，好正面咁生活，又拎住呢啲往事係咁攻擊人
講到尾，有一批連登仔係見不到人地生活好
總之所有出名既人，最好餐餐食屎
咁佢就開心啦

班毒撚手仔都未拖過過點知咩叫備孕

中文水平低都算，重點係鍾意找人錯處，一心以為人地一定係寫錯字，所以無諗上文下理，亦唔諗個「備」字係咩意思

咁樣都同靚「有段距離」
當然唔係top 但都算普通靚啦
想問你又屌開咩傾國傾城既囡呀

簡單嚟講：衝出嚟柒

你估篇野佢打嫁咩
咪又搵PR做 隨時呢度都有打手
不過佢都犀利 做兩下動作 呃到咁多View
成日消費佢個仔都冇俾人屌
扮中立繼續搵錢
達哥 單春 應該向佢學下啦

屌到佢反白眼

緊係無啦, 切蛋糕咋~ 點會屌過啦

中大email果啲電子雞仲衰過佢

Biontech:

自己唔get就話人

反社會人格嘅毒撚係咁

兒登仔：扑野wor! 仲唔係雞係乜？

都唔明成日有人捉啲kol出嚟批判人哋私生活係做乜9，仲要coffee嗰單嘢係好多年前，佢嘅目標觀眾又唔係連登班毒撚青頭同麻甩佬，人哋一有小小事就幸災樂禍真係好核突

本身未聽過
但睇多一兩句前文後理都知

係 無良心既連登仔都係pr

抵佢紅，當年殘厠之後可以返身，好勵志

收皮啦樓上個啲

講到條女天使咁

明明當年做雞 博上位 負面新聞多多

機心重嘅女仔EQ點會低

黑社會肉便器

連仔真係世界第一

患難見真情，
中大email 都算有情有義啦

雖然佢講得好，但唔可以就咁就話佢係靚女喎

見到樣諗起馬車...
落唔到手

但凡做柒事既都係5毛/pr/波台狗

肯定日日同上海仔做愛啦

你老母知道生到嗰咁嘅仔一定好自豪
繼續自己打飛機啦連登仔

佢公關係做得唔錯

人品係，但屌coffee既應該屌晒啲電子雞

譚小環都個個講大話話最靚港姐啦

痴埋黑社會度都唔屌得？

呢條臭閪做pr幾勁， 殘廁都可以玩到出位
老豆老母都開黑店，真心唔信呢條女會係咩好人

成班毒撚備孕都唔知係咩仲有隔離藍絲傷人Post 連緩刑都唔撚知 真係成班弱智咁

咪又係雞

姐係證明安全期係無用
其實有計劃打針又備緊孕應該驗左無先去打針
同埋果段期間要避孕

真係好Lon9，真嗰個劉馬車都冇得佢屌啦

機心同EQ有咩關連？
同埋講真佢做雞又冇證據，佢喺殘廁扑嘢都係佢私生活嘅事，過咗咁多年流產都要同殘廁拉上關係真係極on9
佢又冇做過啲咩傷害人嘅事，依家陽光正面幫到好多人減肥，以前私生活嘅事係咪真係deserve受到咁仆街嘅評擊？

就算人哋係pr，呢個機會都係連登仔親手俾佢講少兩句積下口德唔撚得嘅

下 明明黃絲都支持㗎喎
佢哋好驚感冒㗎嘛
唔打疫苗點對得住醫護手足呀

是但啦
之前大撚住肚都仲繼續做瑜珈

人無恥就無敵

啲仇女撚連女都冇 點會知女人生bb要養好身子

真
賤種雞

睇你表演

咁又係我真係咸豐年代嘅
去殘廁扑野自己call記者

你咁激動做乜9
呢個post講緊coffee eq
我想講嘅係佢主動post得私人野上去，又點會怕你哋討論

好多大愛撚

呢個唔係關注點啦 重點係連登有好多人真係好黑心
黑心嘅程度有時比蓝絲更甚 蓝絲係政治上仆鞋 支持極權
有部份連登仔只不過唔鐘意比人管 咁啱企啱邊 實際上反社會人格 啲基本價值錯撚哂
我理得你有過幾多個男朋友 痴埋上海仔 而家都已經叫好好咁生活 但流產啲野都可以咁撚口賤 真係唔知係咩家庭大先可以諗野咁扭曲

點解流產個個唔係你老母?

依家唔係屈cctoy咩

人地講生仔你就講殘廁
你自己話"正常母親", 又要死兜講殘廁

好撚肉酸

大肚先要做
想順產嘅話

唔係講笑，同劉馬車真係有夫妻相

殘廁果件事 點解個個鬧coffee冇人鬧個男仔

其實都唔明點解要eq高
人哋大肚又關我哋咩事
人哋屌柒我哋先係正常反應
可唔可唔好再啲人柒要求人哋eq高
唔俾人屌柒啲人

咁你認為流產算唔算係比較私人嘅事？
你真心認為Fans問係主要原因？
主要係佢自己想講

冇話唔講得我只係回應post主，佢一向都係咁，根本就唔怕比人講

唔覺，佢body好完美，樣靚過8成女，又搵得錢

忍一時激撚親自己
退一步益鳩埋人地

唔比錢咪唔係交易囉

連登仇女基本啦kol罪加一等

"正常母親"我唔係講佢喎
你有眼疾呀
算啦我唸你係太傷心所以對號入座左

玩小紅書抖音都上神台
果然食到兩家茶飯
不過唔緊要啦政治唔關佢事

岩 見到佢流產真係會忍唔住笑
呢度啲同情撚搞到我以為開左babycondom

師兄識貨，我貪啲，要成set就夠啦，bratop連legging加埋條底底就滿足啦我

係

正如樓上好多人都唔知備孕到底係咩..
其實好多人都唔知小產同流產代表d咩, 作為一個公眾人物, 借哩件事教育下大眾我覺得冇咩問題..

上海仔純粹幫佢慶祝生日，冇其他意圖，大家唔好諗咁多

對波咁嘅

人哋做開瑜珈 點都熟過你啦
你有冇生過仔？有冇瑜珈牌？定係你係婦科醫生？

咩花式都開發晒

應該唔係佢嚟？
但coffee假波係人都知啦

試當真又咪一樣食晒兩家茶飯

最慘人地介意你呢

咁都好吹奏

真呀
就係呢D咁既封建想法先搞到有好多人係無左BB而唔同人講, 自己承受, 無去搵emotional support渡過難關.
我朋友圈都有幾個朋友係曾經無左, 然後幾年之後成功有BB, 先講番之前既經歷. 但係呢D根本就唔需要遮遮掩掩, 反而應該俾大眾知道原來係咁common, 先無咁大打擊.

你唔介意姐
但佢介意呀嘛，照下鏡睇下自己咩樣先

所以個社會就係戇鳩

好明顯五毛 pr扮連登仔

睇樣睇身材姐
肥柒咁答咪照當死頂

本來就係，但鑒於佢一貫作風，除左教育大眾，我相信佢係有想見報嘅成分

兒登仔真係on9...佢打biontech 你而家就真係比我笑啦

達哥學都冇用啦，連登仔最叻咪雙重標準，自己追緊既星／youtuber 食兩邊冇問題，達哥撐到出面 推jobsssss都於是無補，連登仔冇理性話反就反架啦

咪係
真係成班毒撚/小學雞

達哥
中大email
連登欠佢哋一句道歉

睇嚟打科興嗰個係你
打壞腦？
人地打biontech喎

雞思維。你識條鐵咩

成日覺得佢打呢啲文似pr幫佢寫
唔覺佢咁識打字

屌你老母

其實Coffee都黃

幫黃店賣廣告
又同吳日言fd
但喺連登就雞雞聲

其實你知唔知啲疫苗要過多幾層關卡先可以流出市面俾市民打？
我理得你 科興 復必泰定阿斯利康 都一撚樣啦
未撚過晒程序就俾人打疫苗成班傻鳩

咪又係一撚樣

玩夠就搵個on9仔埋單兼洗底都仲要吹奏

人少少 柒就認咗佢先

其實你地係咪唔知佢老豆老母藍到發黑？

咁又點我9成親戚都藍到仆街啦
要連坐法？

屈唔到佢藍，
開始屈老豆老母姨媽姑姐

大把手足屋企人都藍到黑啦
Then?

養身

係IQ差少少，唔排除可能個仔因為佢阿媽IQ低所以唔出仔，同疫苗無關

好柒，你真係好撚柒

再帶佢入殘廁再黎過

響tvb賣廣告 =杯
三哥響地鐵賣廣告=日資 關黃藍咩事？

咪係
佢幾時做左聖母可以屌人？

玫瑰狗

佢YOUTUBE 成百萬SUB 唔係流

你唔止中文差
你直頭要驗下腦

P牌仲要無腦

肯咁短時間內提返起其實好勇敢

痴撚線

覺得12週都話唔知 根本係籍口
有正常性生活既女人 嚟M遲咗都會留意到 如果遲成個月仲唔緊張到賴屎咩
邊可能兩個月唔嚟M都唔記得 唔去驗呀
預咗到時有人拎「月經失調」例子出嚟講
如果經期唔準而有性生活既 就應該更謹慎啦

一個月唔嚟M都唔去驗孕既女人都好撚柒蠢 唔好生
因為小朋友既iq depends more on mum’s side.

佢話自己有備孕計排卵期
點會無計到經期
如果係亂咗會第一時間睇醫生囉，佢仲有婦科病history，應該特別小心同敏感
成班人盲撐
佢成日扮蠢嘅女人仔角色好多人受

講緊邊個

雞黎講都幾好文采

未講有心懷孕點會唔知排卵期外有機會懷孕
中出就有機會㗎啦
小學生都識
打疫苗咁大件事，你娘親都識做body check或者問過醫生先打啦

我就唔撚信佢

唔係藍既咩

少年，你唔好咁天真啦，我曠工都識俾張醫生紙HR，身為KOL，做場戲扮冇事有幾難？

你話呢？

一睇你就知pr 一早講左打疫苗個人意願
政府叫你載口罩 咁點解你載口罩 你支持政府？

我覺得佢最多只可以話係港豬
政治唔關我事個種 ，
唔好話成個香港，連登都大把呢類豬

佢係有錢就搵嗰隻，一個opportunist多D
唔係佢唔識政治，而係佢知佢講咩都會比人周到會有人反

英女皇從來都唔會發表關於政治嘅意見
我當coffee係一個persona，同一般明星差唔多，一直經營緊自己個image

心水清

果時有匹馬寫埋佢名比佢做馬主

馬車喺支那坐左幾年
個人真係成熟左好多

咦 連登啲人幾時變哂聖人架
玩小紅書無所謂 支持你呀coffee

唔係已經放棄左備孕先決定去打咩
有婦女病底嘅話經期亂一個月無黎M好普通，我朋友成年都係黎得三四次，唔會一唔黎就去睇醫生

連登真係好撚多弱智

中大email同另外嗰個咩約男人去酒店玩人仲要直播

人品好？

連登臭哂朵

已經變左做無人性，失敗者，無知愚蠢，垃圾毒撚cctoy既代名詞

無眼睇

兩位突破哂盲腸

秒撚哂班話佢唔係藍既on9

咪同當年高登一樣
人多自然口雜
壞事就一定傳千里
其實係好合理既情況

就算未來再轉新壇亦都會一樣既情況
因為人既本質係相同 就算去到邊都係一樣

佢話只係避開排卵期扑嘢
香港性教育係咪咁差
佢本身身體有事+想懷孕會mon得好貼囉
如果一年得幾次經期嘅備孕會唔一樣，人工受孕會好d
但佢擺明唔係啦有得計嘅話
d人唔去睇因爲窮，婦科貴同佢哋未有計劃生仔

連登唔係變哂聖人 係睇人姐
姜濤幫m記賣廣告 話賺藍圈錢壯大黃圈 OK呀
但我等無見過佢表態黃
杜汶澤食KFC 賺黃養藍 又OK喎
Coffee 開小紅書都係想賺錢 咁佢賺藍錢 用姜濤concept 咁連登應該都接受到呀？

其實有standard 去反唔係問題
見到對個個standard都唔一樣就好反感

依家變左人生教練咁，如好多港女buy 佢。
不過做過 cheap 雞都係事實

真，正正因為有婦女病，更加唔會郁d去睇醫生。

無錯
但官感比左社會印象係咁就係咁

而最大唔同既位係，而家只要你駁斥任何野都搵位屈你五毛藍屍PR

根本就係班垃圾cctoy借黃絲之名做佢自己想做既野

仲以為有咩咖啡好介紹

無知唔好咁大聲，自己google啦，連登仔真係弱智

你又知人地經期唔亂

有咩事俾人公審就賴pr，執咗個論壇佢啦

你係咪佢PR出PO讚自己？

應該話外國都唔會咁多pathetic loser
依家上連登感覺好似以前睇大台，明知柒但係要睇本土嘢就無選擇

準備懷孕又打？

撇除佢過去既戰績男伴，佢副偈真係好煞食
生左都一樣咁正

我朋友有錢過coffee
當你幾年甚至十幾年經期都亂到三四個月先黎一次，由西醫睇到中醫再睇到西醫都無鳩用果陣就唔會理嫁啦
只會覺得M never come

收到風樓豬係蓋清分身

擺明連登仔過份左唔屌得？
屌兩句又pr 又5毛

識得計排卵期但唔識計經期
經期幾亂都唔會3個月都唔去check，佢唔係無知少女，佢生咗個仔㗎喇，同埋持續中出受孕中
唔去睇醫生都識用pregnancy test啦

本身對佢冇咩好感,
不過見佢無啦啦俾人話到咁都可以咁冷靜回應好佩服佢。

BB呢家野好睇緣份,
特別係初期, 流產率真係唔低,
希望佢快D養好身體

連登仔不嬲口賤㗎啦
但coffee講嘅嘢都唔make sense

殘廁扑野係易流產D

細蚊仔 問左媽咪先開post嘛

咁經期嘅野我又真係唔熟
不如都聽啲朋友講身體唔好兩三個月都唔來m,
可能人地中出左幾年都唔中，
諗住算鳩數停一停先，
點知依家先中

Too long don’t read

做得藝人又爆過醜聞，eq低應該神早死咗，eq高係一回事，但唔代表啲人可以冇口德

Btw我諗起琴日睇到雜誌封面話麥貝夷疑似有情緒病，記者追到佢去精神科醫生醫務所度影佢，點解呢個社會咁有病，明知人哋有情緒病仲搞人

佢塊西應該生唔到仔

大劉都係幫蔡少芬慶祝生日姐，無其他關係

有得你屌，你理得佢生唔生到仔副偈直頭人間凶器

SIMP

藍都咁多人支持？

你睇下error八両金先講嘢

連登班女權閪煩撚到
樓上好多數據指出12週點會唔察覺，然後話經期唔準
做過上海仔隻雞，又話唔計
殘廁又唔計
老豆老母藍到發黑又唔計
依家用埋小紅書數香港人又唔計
我屌哂你地老母啦，咁撚樣都仲撐？

冚家鏟有1600 嗰正評，千六個厚德村居民？！！

記得係撳錯掣定點啊

佢係under 12 週既早期流產唔係大左肚12週 你冇睇清楚就唔好衝出黎7

＊唔記得鳩㩒正評？我睇唔透

唔好7個個係你
12週成三個月，做女人會唔知有咩事？
你經期唔準咁耐都會睇醫生啦on9

藍撚到

班女權閪死撚哂
屌你老母，隻瀨共母狗都要撐

佢邊撚到係手足？
佢瀨共瀨到雪雪聲喎，咁都要撐？

大佬啊
入殘廁真係gathering
食蛋糕真係食蛋糕

香港最多就係呢d豬
屌你老母仲有咁多正評
就知冇撚得救

佢係一個月冇備孕發現既時候已經係流緊產呀on9 一個月唔黎m又有幾出奇呀

仲有楊受成無搞過佢旗下女藝人

12週吹撚到一個月

搵人駁我呀屌你地老母

佢ig原來差唔多一百萬followers 買返黎？

佢話係"屬於不夠12週嘅早期流產"
呢個係early miscarriage嘅定義
唔代表佢係有12週

小紅書成堆人走過ig follow佢

臭雞一隻
扮下正面呃下你班傻鳩又有人信

99萬為左睇鮑形，波，睇腳

咁就代表一個月呀on9

小紅書啲支用到ig？

「屬於不夠12週的早期流產 」
點係佢用12週呢個數字
係因為有8成自然流產係發生係12週之前
所以呢一類流產 叫做係早期流產
即係所謂「有左3個月之前唔好講 bb會小器」
而流產原因有好多 胎兒本身有問題等等

佢呢句係想表示自己係屬於「bb 係12週之前流產」既呢類早期流產
而不等於佢個胎係12週

兜撚到
佢自己都無沖出黎話一個月
有無見過女人大肚？大過肚？好早就有反應，自己無腦搞到流產怪邊個？

2021 啦大佬！YouTube 大把國內同胞留言啦，你唔信可以睇睇華記正撚樣！佢開咗一陣都20鳩幾萬訂閱啦

我唔係講一個月個位絲打
但係佢個肚可以係少過一個月都得
仲有，邊個話初初有bb一定會有反應

成件事係你地班人笑鳩人闊閪流產 之後搵啲懶大義凜然嘅藉口去合理化件事 事實講到尾都係仇女同食花生 有幾多人真係為咗佢痴埋黑社會而屌鳩佢

一個普通奀星流產其實關我鳩事 成班人如獲至寶 興奮到呢 真係肉鳩酸

報應還咗就無事

佢藍絲嚟 唔笑得

佢個仔真係幾樣衰下加上今次流產，算唔算報應

唔係個個都好早有反應㗎
尤其佢呢啲長期做開運動又fit嘅

條傻閪係咪當ig無支那人？

G持咖啡

都唔代表3個月呀on9

藍絲都唔笑得？

藍廁黎 流產是報應 不要抹黑疫苗

講多次，你娘親都識問咗醫生先去打疫苗
當佢真係經期亂，當佢真係蠢過西，當佢懷孕不足一個月
有咩人會自告奮勇去打針？你仲要係有心想生仔都唔問準醫生先？

繼續幫佢兜
流產好慘，但偽人我唔會撐

秒撚哂

連登就係咁反社會咁仆街咁垃圾㗎啦
又要上連登又要屌連登仔乜乜乜

懷孕協會真心定假膠

中女真係好難有B

係
有過小朋友就知流產機會其實好高

大人有大量

吓？身形好？
大波=身形好？
佢腰長腳短喎

不嬲都係用12週嚟劃分早期同中期懷孕
咁就實牙實齒話人地一定係12週大點會唔知呀乜乜乜
成個post充斥住一堆又眼殘又無知嘅人

佢介意呀垃圾

gathering都做得出，我諗冇咩難得到佢塊面皮

但係佢不足12週

佢哋肯定連懷孕週期係由最後一次經期第一日計都唔知，成班弱智

佢無兜
呢個真係一般講法黎
所有女人，甚至做過爸爸既人都會明講緊咩
有無反應都係因人而異，有啲女無大肚都可以個個月唔舒服

利申：做左爸爸

同弱智loser講都晒氣，當佢狗吠咪算

其實佢同emiwong 背後個團隊好勁
又有打手幫手，你睇個post成千正評就知

你試下係佢同emiwong個page講佢地教錯，唔夠三分鐘就成班食人魚衝埋黎咬你

流產係點知？
不停流血？

佢真人幾靚仔

兒登仔連女人手都未掂過
又點會知道其實早期懷孕流產機會係好高

仲有好多人唔知
就係初期懷孕即使有癥狀，好都係同谷M差不多
都係下腹拿住拿住/痛，胃口唔好，容易反胃，頭痛，攰，水腫，對氣味特別敏感

你袋穩渣沙啦下

成班冇女友冇老婆嘅兒登仔係咁上下

上連登屌連登仔 = 用石頭砸自己的腳

咖啡教人做運動吸客真材實料
隻嘩眾取寵人形豬點同佢比

咁多厹

個po 都幾多pr 打手

唔好講咁多,你唔會期待他們有sensible言論

emiwong就算吧啦
coffee教嗰啲yoga真係啱＋有用

可能班友返學叫佢地「備課」佢地走左去「避課」

抵你地賺，順便打擊埋對手
其實我覆都旨在提下班連登仔無謂浪費時間討論啫
人地收錢入黎留言點有得玩

不過今次連登仔係衰，抽水抽著火水，咩都可以講唔好搵個不幸流產既女人黎講
咩道德高地都係人地度

祝各位賺多d，努力
Btw我呢排失業咬緊老綜，仲請唔請人，我講野有文有路，應該幫到手

對朋友好

你真係天真過阿嬌

呢啲留言似蓄意引戰
唔應該入連登仔數

同道德高地無咩關係嘅
純粹係知所有識錯到仆街，一睇就知無囡，好難忍住唔串你地

睇字以為龍門

有冇做護旗手？
有冇支持新疆棉花？？

呢隻臭雞咁多人follow，社運咁大件事都未幫手出過聲啦！

流產已經好慘，仲要被班loser死毒撚公然侮辱同性騷擾

乜7都話係pr抵你失業

下無做就唔係藍呀
你根本無回應過提出既野，轉移視線

除左社會公義
多人支持個D都係金主打手推上去

咁樣都屈到女權閪
係咪只要唔仇女 唔話女人係臭雞嘅就係女權撚？
On9少陣啦死毒撚

係咪只要話條女有問題就係仇女？
上邊我打既野你無一樣應我喎？
又當睇唔到呀？

連登仔 弱智到
最柒就係你呢種 仲柒過樓上

留個言就有錢賺連登仔發左啦咪咁on9 la

抽水既只係少數人
其實撐佢既都係大多數

唔好推啦pr post

Sor 㩒錯負評

有張相同框又私家雞
護旗手新疆搵唔到，就話老豆老母藍
想人點回應

我都覺得呢到打手味濃

一單還一單 佢藍唔藍同佢流產單嘢有乜撚關係
你咁鐘意乜柒都無啦啦拉去講藍黃講政治你自己出去cctoy開post搵你啲on9同類圍爐打飛機啦柒頭

CCTOY係特別on9
現實要幾無朋友先會2021年仲可以乜柒都拉去講藍黃
藍就可以話人抵死話人臭雞屈鳩人打針打到流產
其實佢同啲支那仔無乜分別

黃藍可以討論
但老豆老母藍都拎黎講實在太on9

連登多垃圾 淨係睇標題唔睇內文就覆既一大堆
唔識唔會問 一味用自己方法思考 唔岩聽就話人五毛PR
仲好話人帶風向 咁撚蠢唔呃你呃邊個
有獨立思考？ 真係笑撚死人

嘩屌你老母露哂底
唔講黃藍，咁講佢瀨共好叻女呀？
佢條賤種藍底流產報應黎呀

露7哂底啦
唔講黃藍你隻pr 狗

班pr 話你做咩拉去黃藍度講呀

老豆老母藍都拎出嚟講？

連登不嬲垃圾

聶德權：兩名32歲孕婦接種疫苗後流產 他們要負上責任

你淨係睇一點
上邊大把人指出佢點藍，點瀨共，又當睇唔到呀？

成功洗白到啲人就唔記得
班高官過幾年可能又洗白

又冇做護旗手
又冇支持新疆棉花
你講下點瀨共？

你覺得話coffee 抵死呀係報應呀嗰班唔係打手？
反而認為讚coffee 回應得好嗰班係打手 pr?

因為佢需要既就係大家一直討論佢

班pr 現哂形
賤到話依家2021年唔好咩都講黃藍
屌你老母啦，死左咁多捉成堆手足俾人清算緊呀，唔講黃藍？
呢d藍絲賤種瀨共母狗我祝佢下次繼續流產呀，
呢種賤女人生出黎既第日咪又做小粉紅

原來coffee同黑警同lv

你就袋返穩 連疫苗程序係點都未撚知

連登仔真係廢撚到，咪就係，coffee根本就係臭雞，一話就話五毛分化，智障

選擇性失明㗎啲人

要屌就屌佢玩小紅書抖音 唔係屌埋啲唔對point嘅嘢 臭雞臭雞咁嗌只會顯得你低質

G

G都好吹奏

我屌你老母個芝士漢堡呀

淨係扮可憐針住連登仔把口臭，又唔見佢回應呢啲醜聞
然後ig留言又有成班虛偽電子雞賣相雞圍爐
好撚嘔心
利申 之前冇評論過佢流產既事，唔洗屈我都係口臭撚
高登同連登真係好大落差
以前應該會出多個post笑鳩佢
00後加入之後變左道德登

連登變曬質
道德撚橫行

睇到心灰意冷
ig下面留言圍爐嗰班就係賣相雞
連登俾道德撚騎劫曬

我而家就大緊肚
當時遲黎m差唔多兩星期先驗
驗之前都一路有谷m感覺
諗住實會黎m冇諗過係中左
知道有左個時8星期
但陣係覺得同谷m感覺差唔多
同埋係攰d成日想訓咁
係再過多一個星期到先反胃

我個人就大部份時候m都準時黎
如果遲一個月冇黎m既話我一定知係唔正常
但真係有好多女仔冇咁準時
身邊都有幾個女仔朋友黎m係好飄忽咁
對佢地黎講可能真係成個月冇黎都唔覺得有咩特別

你講埋香港獨立班cctoy道德撚都照屈你㗎啦

扮可憐就呃到全世界
三個月冇黎m點會唔睇醫生
遲左兩個月都要睇啦
好撚多打手

屌連登仇女搞撚笑咩

話事話 劉馬車死左未

潛撚咗去邊

一個咁正常又健康的年輕媽媽都要俾人咁樣講

世界第一

係大陸坐緊 衰強姦

反正佢老公結婚之前一定未見過劉馬車

但我真心覺得打個針係導致佢流產嘅原因
好大機會衰on9 信政府就係咁
係人都知剛研發的疫苗根本仲有好多未知數
佢要冒險真係喊都無謂
港豬左膠就一定架啦

我係男人都知大把女兩三個月先一次m 啦

唔係個世界 係依到姐
多細蚊仔同大陸新移民 冇計

連登仔係仆街但呢件港豬都冇野值得吹奏囉

我理得你疫苗要過幾多層關卡？
你條文盲傻鳩跌落地仲諗住𢲡返拃沙我一定笑撚咗先

真 一個post引哂啲細蚊仔出嚟
字又唔識睇 閱讀理解0分
一車車衝出嚟柒 救命

無睇過佢嘅瑜伽片
好慘被講到咁
其實咩人send連登post俾佢睇
真係好衰
個標題直接話人係雞
佢啱啱流產 一定好難受

勁撚惡囉我話晒都係月入50k既連登仔

連登依加黃都要講血統㗎啦 你黃要睇埋你老豆老母
你老豆老母黃仲要睇埋阿爺阿公阿嫲阿婆
要睇係咪純血黃絲 check3代基本

我仔都有兩個，你真係on99

跟住佢地話點解中文係母語DSE都仲要考中文

連登仔: 被孕

問題：文中Coffee指出是次事件"屬於不夠12週的早期流產"。代表Coffee懷孕多久？
a) 1個月
b) 2個月
c) 3個月
d) 無從判斷

佢地會答c

以我個人經驗剛受孕初期
尤其本身個胎有先天問題
跟本陀得唔穩
喺度等收皮中
坊間嘅驗孕棒係驗唔出
驗咗一樣以為自己無受孕

我可以幫手

連登仔：總之一定關疫苗事 就算無打疫苗都關

個個搶撚住個道德高地唔知做乜撚
做雞不嬲唔抵可憐
連登真係笑貧不笑娼

次次中出，唔準口爆

EQ唔高都扮唔到冇公廁事件咁

佢老公一定有同佢咁玩過

其實佢點解要咁認真睇連登啲留言

唔排除佢順勢借嚟做公關
佢食依行飯個人形象好重要
無人知佢係EQ高
定係真心唔care連登仔講乜

不過一定會諗followers
會唔會受連登個post影響
既然個post有不少無知荒謬嘅留言
索性喺件事未發酵前
自己出post中止咗去

成件事反映出
第一知識好重要
就算立場幾啱但無邏輯夾硬嚟
只會適得其反
第二班政府高官無一個夠佢醒
知道點先正確處理危機

中出多次

冇錯
而好多連登仔低劣嘅思想真係好可悲
人哋以前發生過啲咩關你撚事

dse 仲有冇部分正確揀？

又PR
喂CCTOY同人玩玩辯論除咗識屈PR再潛水仲有冇其他招
你係咪現實出街去個廁所痾尿 行邊條街口都要睇下藍黃呀？on9仔

佢始終都係唔敢覆你

黎啦黎啦pr 狗露7哂底，先叫人唔好分黃藍，依家屈人cctoy ，傻閪，
傻既都知你咩料啦pr 5毛狗

覆左十世啦
Pr 5毛狗，追po la

屌 大撚把人幾個月先黎一次m啦
唔識就google下四季經
多唔多打手唔知 但好多好似你呢啲咁無知嘅小學雞又要懶叻就好撚柒多備孕又唔識 經期唔準又畀你哋吹到無可能

On9仔
小朋友你介唔介意講下你中學畢業未定仲讀緊小學
係咪淨係見過你老母大肚ja?
無知咪撚衝出黎柒啦屌你老母

得啦得啦
Pr 5毛狗，知呢度你最威最叻啦，一早開工辛苦哂你

答我啦柒頭
PRPR

做咩要答你d on9泥漿摔角問題
我淨係話隻藍絲臭雞流產抵撚死

Cctoy無誤
柒撚咗咁撚多獲一句唔答唔知聽唔到睇唔到屈下毛當無事發生
十足十啲藍絲 真係賤撚過狗

下？你講緊自己呀
咩都睇唔到，唔知道，721係黑衫挑白衫機先呀
7頭，你pr 5毛狗到咁明顯當人傻架？
你低賤到話「都2021年仲分黃藍」，係人都知你咩料啦

喂你想屈都睇清楚我成句講乜先啦
笑撚死果然賤撚過狗 玩打稻草人都玩得咁廢
係呀我係PR五毛狗起下我底睇下我醫護罷工嗰陣做緊咩 再睇下你自己又做緊乜撚嘢先啦你留喺屋企上連登打飛機周圍話人係雞ja 廢柴

依家又想兜屌你老母賤撚到，兜唔到又話你睇清楚我講咩
得啦pr 5毛狗，coffee唔係雞係咩？做到去殘廁，做到上埋上海仔張床都唔係雞盲撐到你

好心你做PR都做得好少少啦
一味係度搞分化 知道我有份罷工就想屈返我毛轉頭 又唔敢答上面啲話題
之前話連登多藍絲PR我都唔信 依家真係信
見你咁早上黎返工 係咪好等錢洗？

我覺得cap圖啲人衰過連登仔
圍下爐其實都唔係想兜口兜面講俾當事人聽
但cap圖果個就真係一係自私一係惡毒

Hi PR狗
下次想帶風向就google下先啦
做乜下面咁多人屌柒你你唔敢答
係咪上面係指示所以唔敢覆

唔係劉馬車黎咩

勁到你屈番我轉頭
好彩你條傻閪一早就講「現實要幾無朋友先會2021年仲可以乜柒都拉去講藍黃」
屌你老母死Pr狗，2021年做咩唔講藍黃傻閪？
露哂底啦

傻閪，我講左一大堆野自己追番po啦，又睇唔到呀

心黑，幾靚仔都冇用，隨時連身邊人都可以出賣⋯⋯

擺到明今次局黎
本身連登串佢個po 好小事，佢擺明特登講，然後最撚勁係轉頭去小紅書度同班支那人呻，講到香港人恰9佢咁賺撚哂香港支那兩邊市場

PR第一次上連登返工？
一開追故模式睇到哂你講過咩啦
下面咁多人屌柒你 你淨係回過我一個
其他人你完全回都唔敢回
我估係PR 有rule唔比你哋回呢類留言
但見到我有提黃藍 你班PR即刻曲解我意思再打稻草人 想spin咗去掩飾自己PR身份？
露哂底啦 廢柴PR狗

得啦得啦
知道啦2021年唔好分黃藍呀嗎
收到sir，你今日份糧袋左架啦

係，我身邊有啲朋友同埋有啲客人都試過流產
係之後成功懷孕BB出世之後先講返出嚟
根本就係好common嘅嘢，絕對唔關有冇落過事

笑左 踢爆咗你想屈我PR 轉屈我係阿sir

班cctoy識條春咩 連遲兩個月黎m都吹到一定係大肚

得啦得啦
2021年唔好分黃藍呀嗎
你點兜都兜唔到架啦pr 狗

佢哋以為懷孕一個月即係m遲咗一個月唔緊要姐我都誤解過 但唔好當正係真理攞嚟攻擊人先得㗎
仲有睇劇睇上腦以為個個人懷孕都好大反應

一堆人駁咗你「不足12週」係一個醫學term唔係佢真係12週流產呀
人呢？
潛撚咗？

果位女性孕產專家潛撚咗

你頭先實牙實齒話人懷孕三個月喎柒咗就認啦

Copy錯template?

學識打j後性格唔重要
樣同身材先起到機

弱智仔已潛水

睇啲流產嘅comment已經感受到有啲人真係無讀書，無同老母以外嘅女性傾過計，無老婆，仍然可以大大聲屌返人地轉頭

佢出哂名PR黎 無指示佢應該唔敢答你啦
小心佢一陣又屈返你係五毛轉頭

真係呢
你地班連登仔知唔知醜呀？

以為個撚個有咗都係聞到嘢食嘔/喺街暈低

其實你地有無睇哂成段片？
佢地乜都無做架喎
真係好撚陰公比人講足咁多年

原來有人可以黑心到覺得人哋冇咗個BB都可以當係PR
咩人咪諗咩嘢囉

其實佢哋就撚戇鳩㗎
成日覺得女人搵錢好撚容易易過男人好多
廢就廢啦又唔撚認咗佢
淨係識得喺度搵藉口成世都係咁㗎啦屌
總之呢女人搵到錢就係靠出賣身體就係雞
佢哋唔會諗人哋付出左幾多努力
淨係識得屈9人
講多幾講仲會屈你係女權撚添啊

閂埋門你都知乜都冇做
口爆又同你講？

幾多週係由上一次月經開始計
點樣為之早有反應？
好多時都要等到過咗下次月經日期先知自己懷孕，唔係一扑就知自己有咗/孕吐
加上初期懷孕有機會見紅唔少人當咗係m，有時第5，6週先發現

12週前嘅流產有太多原因，唔係個個受咗精實係可以生到出黎
企得多都會有機會小產
所以好多人都會選擇唔講住等12週後穩定先講

佢PR做得好 但冇咩咁值得捧上神檯

咁唔知又當有

叫到咁都叫冇？

睇埋ig啲女權撚出晒黎，試下換轉係個男仔

一定唔係coffee
btw邊個嚟？

佢 EQ 和 PR 係成熟左好多

做雞一般EQ都高，做高級雞更高

女人流產互相支持下都嘔心？
出post 笑人反而係正常？？
可唔可以分享多啲原因點解你咁諗？

大台唔要佢，大台抵死

好有道理

藍絲雞 老豆老母開黑店 阻撚住個殘廁都有人撐

終於有好多絲打同正常男人屌柒憐登仔
老懷安慰

係唔係搞笑，人地個仔得三歲，保護小朋友，佢個篇文都講左，可唔可以理性少少唔好笑大人個口，佢已經唔係打科興唔係打國藥，打枝針就藍絲，係唔係上曬腦唔通您8達通話你藍絲咩

咁玩小紅書呢？

淨係呢樣都上到啦

唔扑咪唔會有

代乜撚野連登仔